人大左，除左對自己好d，諗唔到有咩可以做

咩事業為重
上進
到頭來
做俾邊個睇
由細到大
個種衝勁
都係迫出黎
完全唔係發自內心
人大左
有份寫字樓工
5 day 9-6
hea做就算
之前諗過轉行
做水電防盜個d
返六日
捱十年都唔過兩萬
點做呀
一係做sales
但講真
連自己都唔信
點說服人
而家心態就係
唔諗聽日之後既事
hea做
炒咪炒
但又唔係真係撓埋手
係做
但唔會上心
要錯就由佢錯
以前好驚錯
咪又係錯
十次
一百次
始終有一次錯
人開始大
生cancer又好
點都好
有得醫就醫
太麻煩就由佢
傾家蕩產
幾千蚊食粒藥個d
死左佢算
以前成日諗
做咩都要有用
返工一定要學到野
諗過創業
寫網站
幫人唔知做d咩
發明舊野出黎
都係個個問題
做俾邊個睇
自己都顧唔掂
學野
返六日9-6
返shift
係學到野
但到頭來
自己得到d咩
都唔好話
得到d咩
直情係痛苦
學野
講到尾
都係想改善生活
你要學
大把有得你學
真係咁好學
落圖書館學好過
創業
唔係我呢d屋邨仔
玩得起
生活都成問題
總之而家
有得做就做落去
成世1xk
都冇辦法
放工買珍珠奶茶飲
煲下劇集
睇場戲
放假落商場追星
週圍行下
人生就係咁過
時間始終要過
時間始終會過
上半世
已經受得太多苦
又唔識解決
甚至唔覺得自己苦
只係自己唔努力
而家睇返
原來我真係好慘
如果要比較
而家已經叫做
冇以前咁唔開心
十幾廿幾歲個時
人地玩緊放肆緊
suppose最無憂無慮
偏偏我最痛苦
舒服
一定唔係舒服
成世人冇舒服過
最舒服就係
夏天吹住風扇
攤響床度
乜都唔諗
察覺之前
已經恰着左

講真
你個
Enter
壞撚
左
未
?

屌你個排版真係